有冇巴絲分享下，自己係點樣由完全唔識煮嘢食，變到叻煮嘢食？

小弟想偷下師，做個入得廚房嘅男人

當你成日晏就係屋企都無野食
又唔想叫外賣
就焗住識自己整

同埋間唔中上網睇下啲整野食片

跟YouTube
蒸下蛋
試試下就會識

無人煮飯，樓下永遠得3間閪野

天生有天份

逼出黎

因為想減肥所以多左自己煮
買下書，睇下youtube
煮煮下就識

睇片煮，成日都煮唔好
尤其是好多片都唔講應該用乜火力嗰陣

有冇推介

一直以來就算冇嘢食
寧願食M記都唔會煮

因為自己住 無理由日日出去食
所以焗住要學煮

減肥料理可以睇台灣個一休
Google一休陪你一起愛瘦身
佢個網入面有食譜
其他都係有時自己想食乜就直接喺google打名search
加油

唔該晒

順便問埋
好多次食譜冇講用乜火力煮嘢
搞到唔知點算 應該點判斷?

去做廚房

其實我都仲未係好識點用火候
D野成日煎到痴底
如果炒野果d中火都無死
其他巴打有錯請指正

屋企無人煮飯 自己搞掂 久而久之

睇老母煮

猛鑊陰油
先用大/中火預熱個鑊
等到有少少煙出就倒油落料
呢個時侯就決定個火候 睇你個食材 例如煎雞翼 一定係細/中火 大火出面燶晒入面都未熟

上得黎問條咁既問題都唔荒有心啦

你問techie or 心得討論就話姐。個個都係慢慢學架啦，唔通第朝訓醒就有廚藝啊，on9

文盲？我有話我要即刻、聽日學識煮嘢咩？
而家咪叫人心得討論點樣慢慢學囉
你做乜鳩啫？

學到嘢

留學撚
日日自己煮，係咁youtube 睇唔同recipes 同教學

當然都嘗試過好多次失敗